［集中討論］各區口罩報價！！！！！！！！！

觀塘
N95
20個
$480

巧明街一堆人瘋搶緊

借位幫推

[Twitter戰線]肺炎打大佬CCP，唔打卒仔 - 疫症宣傳整合

岩岩睇嗰間喺馬蹄徑隔黎
龍津對面

青衣$50 50個

普通綠色外科口罩？

馬鞍山 $48/50個

佐敦 $150/50

唔明點解仲有啲手足帶Pitta 個款花粉口罩

馬鞍山邊個位

仲N95
唔fit test同無用無分別
on99

上環 $100 , 50個

［img]
長發藥房買，已經中伏$60/50個，
唔防水防塵，琴日地盤開工（掃地），有幾多塵就吸晒入口。

旺角好大差距。。n95由5蚊到25一個都有

長沙灣 $50 30個 唔係獨立包裝

邊到？

西沙路動物醫院右邊五金舖
越南製 我覺得ok

#18

邊間？

灣仔 500蚊 50個 N95

親蒲崗3M $250 50個

唔好買n95
留比醫護戴

已買 thx

旺角 其中四間 80至90蚊一盒成人口罩50個